有冇人呢一兩日J過賓穎？

有
狗也不屌